連登啲陰謀撚要炒幾多次車 先知柒？

王伯羽澄清！！彥霖媽媽死亡圖

時事台大把神探 乜都係假 但唔洗比證據

我係藍屍既話就扮激進扮我地瘋狂話黑警殺左幾多幾多人、全部人都被強姦、全部都係演員啦
整呢啲fake news出黎只係損害我地既公信力，令我地冇人信

準備被屈毛
5毛！ Pr ! 黑警！ 藍屍！ Blocked !

正一小學雞 駁唔到就block人
你話真係擺明5毛就話啫

呢單我都極度懷疑 因為真係有片實證
但其他 我唔會講到咁肯定
唔會咩都陰謀論

咁講唔講??一陣又好似你講,會柒咗架喎
我睇法係,情願十次有九次柒,都唔要有一次有手足無辜走咗無人提,你呢??可能會柒,唔好講

抄咩車啫，特登架

峰迴路轉, 再有淡友驚變忽然業主, 加入業主大家庭!! 口裡說不, 身體很誠實. 屈狗怒不可遏!!

So what?
唔質疑何來真相
721全港live都可以指鹿為馬

831孕婦
老婆比黑警撞 可以誣蔑為引發衝突
最後被控告襲警/公眾行為不檢

721
全香港直播大家都知點指鹿為馬

香港政制原則: 三權分立
雖然政府漏夜刪除網上文檔
正常響香港讀書都知事實

再荒謬嘅事情嚮共產黨底下都可以發生
所以任何陰謀論 只係合理懷疑

冇懷疑 就冇真相